我要何妖嘅馬以後冇得出賽

以後只要有何妖隻馬出賽 我地就吹雞去捧場

馬會想幫何妖射個波嚟示威者，想馬迷屌鳩示威者? 會唔會天真左少少

馬迷見到平時好地地，但每次有何妖就冇得賭，好快佢地就個應該屌邊個

推

g 持

G持

鄉土都connect埋

收住少少利息先咋

內訌了

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

馬:仆街何妖搞到我無得親近馬場啲囡囡 踢撚死你個仆街

越辯越明

馬主冇得帶女出嚟威 仲嬲

推！

去投票啦大家

比佢繼續養 但出親賽都圍到佢退出
有得養冇得出 蝕養馬費都唔錯

甴曱

正

對準主人啦
仲講隻馬

up

文宣海報學禮義廉咁
話何妖成功爭取 取消賽馬

推，要何妖隻馬永遠都無得出賽

圖二牙祖

為左落佢面姐 對權貴嚟講 跑馬係重要聯誼活動嚟

We connect

都算係分化左敵人嘅

冇問題

消息指: 馬會高層致電何君堯要求退賽，但遭拒絕。結果夜馬全部取消。

我要何妖以後自己落場由頭跑到尾

呢個行動要推

和你賭 和你親身正視眼淚誰跌得多
和你賭 和你身家一嘢輸到爆廠
雷拉 總會平靜
田少 繼續歡笑
何妖 仍望有頭馬 亂世之中分到笑

禍不及馬 不過如果下次跑到
一定要幻彩泳天祿

讚成，推爆佢

Push

push

haha Heidi變咗隻馬

嘩屌..稍有少少良知既藍絲?

我潘

如果佢隻馬轉名比老婆仔女朋友點算?

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

gchi

正氣頓

幅圖笑撚死

佢真係咁樣講我係馬會都即刻取消啦

要令到佢以後想跑馬自己落去跑！

次次入場支持元朗大總統隻馬仔

香討屌何妖屌到仆街
Btw 真係搞到冇馬賭
佢老母臭閪

全民入馬場支持賭博

你咪話呀，香討馬版啲廢老好多都係何妖支持者黎，乜事都未發生純粹馬會淆底都可以屌示威者搞事令今晚賽事取消，唔好低估藍屍嘅無腦程度

取消佢會籍就咩事都冇啦 不過宜家香港人知道馬場原來係春袋喎

應該唔難起底

鄉土真係3毛集營上一上都好辛苦

何妖成日都神助攻

戒賭之星

屌你張馬圖

行動post

講真無何妖搞咁多野可能場運動一早收左皮

光復香港

何妖(戒賭師)

隻馬好慘 做一個仆街賤人既寵物
呢d撚樣咩都做得岀
可能今日無岀賽 背後打9隻馬

有何妖嘅馬就有我地

上述事件無發生喎

而家淨係針對何妖隻馬姐

心涼

俾第二張圖笑死

以後何妖絕跡馬會

一定場場支持

不如人道毀滅啦

對隻馬好唔公平 我地要make sure何妖好好養佢一世 但唔洗佢跑

唔係多得佢地都唔知香港表面光鮮 但入面已經爛到變曬型

黃屍臥底黎
我地藍絲帶喺絕對對黨同政府忠誠架

鄉事派一向低調 所以跟發叔果班全部都好撚憎何妖

發叔個仔聽到何妖個山墳比人拆左

隱住笑咁走

佢咁愛祖國 強烈建議將佢d馬送中參賽

上水條友幾撚識做 而家唔會有人搞佢

追擊天祿大行動

有冇link?

好大件事
推

隻馬會唔會比佢送去人道毀滅

Yes

詢眾要求馬會將何妖人道毀滅

只搞何妖 何妖隻馬一日仲出現係度

就次次去捧場 我愛何大律師

何君堯累到馬迷冇得賭！！！！

傻祿

721 容許黑社會周街打人，根本係香港黑暗史黎。

至於講到《教父》最經典場面之一，非呢場戲莫屬

第一張用左觀音就唔好落粗口啦
咁樣唔啱

有何妖就無馬跑 自己揀, 零成本行動

覆錯 po

sor

緊係唔好 等何妖養佢一世 好食好住又唔洗出賽至啱

係將何妖人道毀滅,唔係隻馬

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

幫推啦喂

推爆佢

強烈要求馬會取消佢會藉

夜馬投注額有成7-8億 日馬10億 政府抽成10%
每星期賺少億幾

取消埋佢會籍

做馬主咁威吖嗱

好事
而家只要提戒賭馬，我地就會諗起佢。
一年政府就會少100億收入。

退役啦！安祿！！！

香港人憤怒了

記錯 係天祿